去過天橋立嘅入黎

唔伏 正皮
伏 負皮

另一半話好想去天橋立睇一次
點樣先可以勸店佢唔好中伏

上個月去完 普通料 人影都唔多隻
又唔係話好靚 去一次見識過就夠

有幾伏？

天氣好既話係好靚，一係就雪景
同埋中間個沙洲都值得慢慢行下
只係車程遠左少少

我會建議要睇既話就睇車站側既飛龍觀，對岸昇龍觀雖然係發源地但係冇昇龍觀個景咁吸引

最後都係睇天氣，多雲或者有雨既日子就唔好去了

吹到日本三大美景
話去到要彎腰做個自含動作就睇到天海合一
都唔知jm9
仲要搭勁耐車仲要轉纜車

個人覺得幾特別 ，起碼三景黎講好過松島先，係衰在唔方便

我爭松島未去

天橋立我覺得唔錯喎
不過係落雨整到成地都係冰水
對腳凍到仆街

上面好細，冇乜野行

其實都有野睇，起碼其他地方少見到
不過擺落日本三景又真係呷左D
而家日本人興去「PowerSpot」，你用呢個keyword搵個D點先係正野

大阪出發即日來回都可以，當陪下佢
真係想要缺點既話：好遠，人影都唔多隻，無得shopping

咁都算缺點

唔住返晚，食返個全蟹席，趕頭趕命就不如唔好去

伏到

個人覺得幾舒服既地方

去天橋立就最好搵間正 d 既旅館懚居一兩晚，反正要行既地方唔多。

去埋城崎溫泉就值啦，不過個景都幾一般，係去果程有架火車幾靚

青松、赤松同黑松，特色列車我都當係行程一部分，裡面我覺得仲靚過由布院之森
回程坐個架特急丹後之海都幾靚